# SF-DO-HW-6*. Основы Kubernetes

- Обновить пайплайн из задания прошлой недели, сборку оставить без изменений.
- Заменить деплой через docker-compose на деплой helm чарта.

Helm чарт должен состоять  из двух деплойментов и одного сервиса.
